[反面教材] IU時尚總監?

著咩都咁靚

無野呀
想屌

話比你聽，最緊要唔係衫靚，係要人靚

圖報巴解封以後唔好挑戰連登底線出下IU咪好

機背咩公仔黎

唔係狗隊制服個CUTTING靚 係任達華個CUTTING靚

iu=最完美女人

解放褲鏈

下次貼link

樓主ban左幾耐？

李支恩

支持支恩！

奶共無罪！

靚係大撚曬！

支持支因就好似支持陳小春一樣！

係一撚樣！

愚樂台係連登紅色分部！

支持陳小春！

駁唔刀

想知咩事

成日諗起佢夜晚又要比老細屌就有D唔開心

佢而家係比大陸佬屌

柒到喊
IU著長褲=食屎

用左界波袋都見唔到乜野

IU著咩都咁正

唔著仲靚